靈魂伴侶

大家點睇soulmate？
拍過幾次拖，覺得自己應該同人夾唔黎，有不合而分，有帽過，飛過人都比人飛過。
可能我都唔知自己想要既對象係點
但我而家既感覺大概係男女都已經唔重要～
我 絲，今年21
歡迎巴絲討論下～

up

下

先

會唔會無呢個人

咩黎

咁你又唔訓

會唔會係未揾到

無咩動力去搵

Errrr...你係毒撚？
no advance..

被人帽過 你話呢

比人hurt過？啱失戀？

其實 soulmate 同 flame twins唔識分

搵到soulmate
但只能做最好既朋友
大家都有好感
只係唔想分手後無左呢個朋友

做下愛就夾了
PM ME

慢慢搵啦，咁易有只係得SP

thats mean nothing bro
just move on ur ass

Move on左好耐鳥 唔想再拍拖

又唔係
...同人相處好容易無耐性同失去興趣
可能自己要求太高? 好容易對人會失望
覺得一個人好輕鬆, 就開始無咩動力識人(連朋友都係)

絕對唔會，性格啱既人絕對冇野好嫌棄

可以係同性又可以係異性
你係揾到SLMT定純粹get in love?

咁咪個個都要上
btw而家多重SP都唔係啲唔見得光既事
新時代女性權利在增大對不對

我覺得交友首先都要存在好感
對對方唔反感，先做到落去
同佢好岩傾
好多野我唔講，佢都知我諗咩
佢都好了解我